**WIRESHARK**

 
**ETAPE 1**

 Wireshark est un analyseur de paquets libre et gratuit. Il est utilisé dans le dépannage et l’analyse de réseaux informatiques, le développement de protocoles, l’éducation et la rétro-ingénierie.

 La fonctionnalité "Capture" semble intérressante sur Wireshark.

 **ETAPE 2**

 Un serveur HTTP est un logiciel qui comprend les URL.

 Une requête HTTP est un message envoyé par un client, tel qu’un navigateur web, à un serveur web.

 
 1
 )

 2)Filtre du trafic HTTP:
 [](C:\Users\ddiaw\OneDrive\Images\Captures d’écran\filtre mission 2.png)
 